有無人覺得呢兩個星期既連登真係好高質

做左甘多年連登CD-ROM，我一路都覺得連登入面好多痴線佬，假膠同小學雞，平時十個post有九個都低質，雖然日日都會上連登但都係次次入黎都係搵d搞笑熱門post輕鬆下就算。

但我覺得呢兩個星期好似去左另一個論壇甘，屌個個post都甘撚高質，好多留言又係，求其禁入一個post都有文有路，d人係真係有批判性思考，好多三毛講野都好快比人認出黎，就算有人諗左d無用既行動（咩帶聖經果d）都好快有其他人出post呼籲大家唔好做，理據係咩。就算有人放流料都好快有人發現係無source既fake news。

所以，我想同你地講聲多謝！
好多謝連登仔，你地真係為反送中做左好多野！
好多謝連仔，比左個甘自由既平台我地，加油丫要頂住！
好多謝香港人，甘多人肯出黎守衛香港，表達自己既意見！
好多謝勇武，好多謝和理非，好多謝學生，好多謝記者，好多謝耶撚，好多謝6月9號出黎既人，6月12號出黎既人，16/17號打算出黎既人，係海外支持我地既人，仲有好多好多愛呢個地方既人！我地一定要繼續努力守護香港，我地既家。

最後，屌你喇林鄭你呢個港英奸細，黑警死全家，立即撤回丫屌你老母！

冇左小朋友式鬧交
互相提大家分清楚夢境同真實

又話睇左好多年又甘甘甘甘你老母

有文有路既連登仔其實平日唔出聲收收埋埋

有一事各路英雄出晒黎

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

真係好神奇 大家都好有默契發緊同一個夢

大家可唔可以暫停吹奏鄺神

希望大家保持高質理性
一見到消息或行動要保持實事求事
諗多一步
分辨番對錯同番揾番消息來源

今次block左好多人，5毛假膠一見就，世界清晰好多
平時都隻眼開隻眼閉，到左呢d時勢仲玩膠？玩單機啦

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

依家死到臨頭，仲唔認真番？
香港死左我地仲點假膠？仲點鬧人臭雞？仲點笑環保撚？
大家雖然平時互屌開，但住得係到就係一家人，必要時一定要守望相助，到救番咪大家串飽佢屌飽佢

你比人屌，甘甘甘甘你老母，係樓上正字特警罵你架